---
author: krm
created: 2018-09-03
---
![se]
#  Installera på Alpine

Fins inte med som default i de olika versinera av Alpine.

  * apk add git
  * Eller om du har sudo användare: sudo apk add git




